# Описание

Это абстрактный код, он отражает лишь архитектурный подход (DDD).
Для упрощения не делал наследования, валидацию, конфигурацию DI-контейнера, 
роутов и упустил некоторые не важные детали.

## Доменная модель

Важные моменты:

* За пределами доменной модели (например, из контроллера) нельзя обращаться к репозиторию напрямую. 
К репозиторию обычно обращается сервис.
* В качестве DI-зависимости указываем интерфейсы (это нужно для смены реализации, ниже поясню зачем)

Для того, чтобы сменить источник курсов валют, 
надо назначить реализацию интерфейса репозитория `CurrencyRemoteRepositoryInterface` в конфигурации DI-контейнера.

Сервис так же внедряется с помощью интерфейса, 
тем самым убираем зависимость клиентского кода от реализации сервиса.

## Консоль

Команда `app:currency:sync` вызывается через планировщик задач.

## API

Если делаем только для мобилок и фронта, 
то в качестве протокола можем использовать REST API или JSON-RPC.

## Теоритический материал

У меня в документации есть раздел [Архитектура](https://github.com/zndoc/team/blob/master/architecture/README.md).
Там я описал подход более детально.
